點解BB 同BCS 要設定喺alberqerque 呢個城市?

而唔係喺啲大路城市到拍？
定係嗰個州現實上真係咁多毒品，近墨西哥，先要揀呢到拍？

BvS真係好睇

推

Tax credit from New Mexico govt.

source?

本身想係LA拍，不過唔夠budget, 結果就去左Albuquerque，反而融入左好多西部元素